有冇人覺得龍鼓灘嗰頭好神秘

一過咗隧道路口就似入咗結界 過埋龍鼓灘村直程係結界中的結界

超多貨櫃車泥頭車垃圾車時速過百沿馬路咁飛車 喺隔離行人路都咪話唔驚

冇

間中踩車入去睇日落
有乜咁神秘

早幾日咪睇過日落 順便喺龍鼓灘嗰邊行吓咁

可惜個填田區 係中間
又唔開條路出來

去唔到流浮山

果邊
個景係幾特別

隧道
鋼鐵廠
青山堆電纜

果頭行山都幾好風景

全香港厭惡性設施集中地

嗰日入到龍鼓灘村 夾住喺堆厭惡性設施中間 得一條路不斷有大車飛過 個feel好怪 都唔知啲人點住得落

條路勁撚污糟，行一轉要洗車

仲係未敢踩入去美樂以西, 就算無被重型車車死, 有命出返來洗車都洗死我

去果頭BBQ 好似去左個荒島咁

睇完無間道就覺得果到會有毒品交易

「啲可卡因，係你嘅！」

dum哂d貨落海 即刻呀！

樓主住外區？
住屯門應該無乜呢個概念
以前有時都會去燒下野食

講真 沙田以北 荃灣以西北 都係

直入有條路 有時道閘會開 經白泥去到流浮山

龍鼓灘多垃圾到傻

大車好識避，無危險
不過有一段比較臭，同要一直食大車死氣

最後可以偷雞經堆填區去下白泥出元朗

條路真係通架?

上次踩到白泥, 抬左車上波羅山出屯門

咁癲
問看更佢實話唔入得，之後我兜個圈照入

有圈兜架? 我見google map好一夫當關萬夫莫敵咁

只係兜更亭後面，都無其它路